彭博：儘管川普多方發難，中國卻情願他連任美國總統

最近，美國總統唐納德·川普時常聲稱中國樂見喬·拜登贏得11月大選。然而在北京，官員們反而轉變了看法，願意川普連任。

對九位現任和前任中國官員的採訪顯示，儘管過去四年大部分時間，川普為了貿易失衡、新冠疫情等諸多事由而指責中國，但中國態度卻轉向了支持川普連任。首要原因是人們認為，相比貿易爭端和地緣政治動盪帶給中國的傷害，戰後美國結成的盟友網絡受損帶來的好處更大。

無論誰當選美國總統，中美緊張關係都會升溫是中國官員共同的擔憂，除此之外他們大致分為兩派觀點，一方強調地緣政治利益，另一方關注貿易關係。前美國副總統拜登被視為傳統的民主黨人，會尋求鞏固美國四分五裂的多邊關係並減少貿易摩擦。

川皇484要輸了

三普

屌你老母支共老撚土想曲線叫人投拜登

食屎啦支共

借個位 立會事實處

中共真係好識玩厚黑學

無用啦，拜登甩到車尾燈都見唔到

你條五毛又死出嚟做乜姐

因為咁先唔會當選，特登咁放風俾美國啲選民聽

中共角度邊個選中都係佢贏

支共想帶風向，DKLM，而家G7、歐盟、北約、印度、台灣都與佢為敵，就算侵侵屌7自己人，但支共更落力四面樹敵，唔使China Joe同各國搞好關係，各國全部自己歸位啦。

支那想玩魔鬼之吻 , 隨時逼到侵侵出大絕同支那劃清

又加速

侵侵就性格問題，同國內民主黨 傳媒 同歐盟果邊唔岩牙，兩者好難聯手反共
拜登就背景親中，個仔又係中國做生意唔知比中共揸住幾多把柄，而且之前做副總統都唔覺有咩能力

奶共彭博，好似

死亡之kiss

留名

實信你啦，口就話撐侵，做就夾埋antifa反侵

中共死亡之吻留比侵仔
再同登登劃清界線保佢清白

bloomberg真係好撚核突
之前就話korea fish係臺灣trump

呢樣真 反正民主共和兩黨都係反中 梗係揾個會破壞美國外交體系既總統

Bloomberg=共媒
垃圾

其實無錯
侵唔止收支那關稅，係搞埋啲傳統盟友
而美國班傳統盟友的確係美國最重要資產

台灣瀨野之後梗係學識左啦

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆